其實係咪掛住互罵，唔搞禍必及妻兒？

一日唔夠就冇人提，全版都係你屌我，我屌你

禍及妻好啦，兒就帶上前線啦
大家要贏就要策略

[賽後檢討] 抗爭者進化史

[緊急分析]法！不！責！眾！

入黎參考下

全港不歡迎警察及其家屬行動正式啟動

禍必及妻兒！

屌你啦

屌乜撚嘢